依家應該最主要係打輿論戰

我明白，而家一樣野都爭取唔到
班友(包括我)淨係識出嚟行，無人衝

最後我地又返返去起點
又要係體制内獲勝

我真係好對唔住好對唔住所有烈士

但今次我地有晒黑警暴力清場片
林鄭又放軟手腳
建制鬼打鬼
而家係我地攻下最好時機

失敗主義不是無為的理由

希望經過今次大家學識抱打不平，友善照舊，有錯就要屌！

分化輿論要由我地親手阻止

戰場唔止熱門仲有係最新

推